【演員工會獎】畢彼特肉緊捉實前妻珍妮花慰問 網民嗌復合

第26屆美國演員工會頒獎禮（Screen Actors Guild Awards, SAGA）於香港時間今早舉行，型男畢彼特（Brad Pitt）與前妻珍妮花雅麗絲頓（Jennifer Aniston）雙雙獲獎，畢彼特在後台還肉緊捉住珍妮花的手，向對方祝賀，是兩人離婚15年以來，首次公開合體，日前有報道傳兩人已經秘密復合。
畢彼特憑《從前，有個荷里活》（Once Upon a Time...in Hollywood）獲得最佳男配角，他在台上致辭時，在台下的珍妮花被影到感觸拍手，而畢彼特更開心地狂錫獎座。而打扮性感的珍妮花則憑劇集《晨早直播室》（The Morning Show）獲得劇情組視后，她發表得獎感言時，畢彼特亦在後台專注地看着電視畫面，看似十分緊張前妻的表現。其後，兩人在後台碰面互相慰問，網友紛紛留言表示感動和驚訝，更希望二人如傳聞般可以復合。此外，澳洲雜誌八卦雜誌《NEW WEEKLY》日前爆料，指畢彼特與珍妮花已在墨西哥秘密再次結婚，不過發言人已經否認。

其實佢地2個真係好襯

Brad Pitt之前係咪出軌Angelina Jolie所以先離婚

係
拍史密夫決戰史密妻果陣搞埋左一齊

比我都忍唔能到啦

Rachel後生真係好撚正

就算你忍到條女都忍唔到

每集都飛釘

Rachel
好似有訪話佢拍friends果時係有戴bra 但 ( . ) ( . )本身太凸 戴左都好顯眼

成日都開佢客串friends個集黎睇

Jennifer老得好過Angelina

都唔知Jolie有咩咁吸引 我自問都鍾意milf但完全唔覺得佢靚

好撚正WO
依家另計

Jolie高幾班喎，不過可惜割左對波，難怪畢仔無曬興趣。

真係 見到個血盆大口就

咁都過左成十五年啦
後生時真心正

已經盡keep 架啦
鬼婆一老好難keep
又乾

Friends入面最靚女係佢

人地復唔復合關你地撚事咩

Angelina 除咗個含撚咀應該舒服之外！ 佢個樣3尖8角，唔識欣賞

珍妮花值得更好